我宣布波叔有得留低，代表香港5年內都係廢

大家食自己吧啦？
香港？

只是個笑話。